跪求你地啲肥婆唔好再出街

屌你老母呀死肥婆
大熱天時就留返係屋企涼你既冷氣啦
出乜撚野街呀

次次遇著啲肥婆都阻撚住哂
係商場啲開門位就變身廢老一樣
企定係度等人開門
屌你阻撚住我都唔講
我走去開門都盡量開大啲驚你成舊隕石咁入唔到
點知都係唔撚夠大入唔到 最後你咪又係要自己出手開門
然後仲要睥撚住我好似我唔啱咁

跟住搭地鐵嗰陣例牌會有啲肥婆同你爭落車
我同你都係下一個站落 我都企撚左係個門口度準備落
啲肥婆最鍾意就係度推推撞撞唔該借借驚死落唔到咁
你講借借唔緊要呀 你推撚埋我落對門度呀
當你自己係咩呀 破冰船呀

真心肥婆唔應該出街
你地知唔知你地搞到其他人出街好似跑緊障礙賽咁呀

見到都唔開胃

agger

有啲仲要以為自己model咁化行妝
跟住行幾步路就出哂汗個妝都溶左一半
見到就想一野嘔落佢地塊面度

btw hyeri

皇天擊殺佢地未

邊個肥婆偷偷地留低負評

肥婆係原罪

邊兩個肥婆負皮
快啲出黎認左佢